是日早餐 餓撚請入。。。

麥記支持者

今次個樣幾好

係呀，好耐無食過老麥早餐了

好想食

狗
你個樣仲好

弘b一齊去食

好呀

滑晒?

今日好似有平五蚊coupon

呢隻包個邊成日好硬

地下成攤水

想奶

我聽到有人用coupon，但我唔知邊度有

我用嚟夾薯餅食咋

淫

想食

我請你食

發燒

熱香餅呢